幫幫手答條數學題

我啲中學數已經比番哂呀sir

有無人識計
一粒骰有六面
兩粒有十二面

兩粒加埋會有幾多個組合？

36

luv u

搵杜sir做你私補好過啦，6+6=12 咁易都唔sick.

你計唔計排位先...
即 2+3 同3+2 當唔當同一case
if yes-> 6C2=15

兩粒一樣 唔洗架

咦 係6+5+4+3+2+1